向中國申請獨立 5年

特區變獨立 5年 每5年續一次

有用咩？
97夠話五十年不變啦
而家？

個名唔同，用申請既名義去維護香港市民福祉，起碼可以多翻啲空間，即申請成功可斷每日150 同 普教中 。再用英文頭 廣東話其次立國，脫離大中華文化，設軍人制度，後五年 加入 日本 台灣 做盟友，又或者做台灣特區 。我覺得做台灣特區係最好，立即跟佢制度。

之後當然北上，用翻一個中國原因，話成立中華民國。 台灣就直接獨立，咁中華民國就香港出發，因為有軍人有公平投票制度，無150無普教中，已經係理想既國家。
廣東話= 重新建立大勢，中國人黎到中華民國，一個中國咁佢地就要學翻廣東話，之後勢力北上。投資係天津中國起核力發電for中華民國。

要做就真正獨立
搞續期真係多尻餘

你估要香港係面子問題咩，當你提款機咋

申請獨立
樓豬係唔係中文都可以肥佬果啲垃圾

一第步限時
跟住就真正獨立架啦
一步步黎架嘛
又要魯迅出黎啦

連民族黨都唔比註冊
會比你申請到獨立？
唔好天真啦
繼續唱今天我啦你

獨立要向其他國家續期
重新定義何謂獨立

呢個思維幾好
樓主可以諗多幾步

簽完之後話係歷史文件
之後搵美國駐軍